遊戲界韓國佬算唔算人品最差民族？

玩爐石，場場d韓狗都係到燒線又嘲諷
有冇其他遊戲都係咁仆街

你當大六人流家

支蝗最差喎

支那狗唔計係人就啱

韓仔仆街d，支那最多係輸果時先屌你，但泡菜除左輸會屌你，贏都仲再笑鳩你

奶共暴雪

亞洲地區一擔擔啦

大陸開外卦仲冇品

睇韓國踢世界盃就知咩事啦，下下打人咁款韓國啲人不嬲無品

班仆街用cheat用撚到癲喎

大陸仔都係咁